(緊急)831 91 92 所有站CCTV都要呀!!!

唔好淨係要求扲831太子站CCTV
班狗封晒咁多個站 邊個知佢地幾時同係咩站運走死者

831 91 92 CCTV
黨鐵快撚D交出831 91 92全線所有CCTV
唔只太子站
所有站CCTV我全都要
缺一不可！

831 91 92 CCTV
黨鐵快撚D交出831 91 92全線所有CCTV
唔只太子站
所有站CCTV我全都要
缺一不可！

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post 洗版

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

我數到9個

［整合］離奇命案

我哋要求 8月31日， 發生過事故或者封過站 嘅cctv。 港鐵站包括：

太子
旺角
油麻地
荔枝角
九龍灣
石硤尾

有需要請 修改

推